你地今日食左幾多件麥樂雞?

我食左24件

BTW唔好揀甜咖哩醬,好伏

有咩醬揀?

BTW食得9件, 唔想再食了 D油好差

除左甜咖哩醬,仲有甜酸同芥末
可以響果D自助機睇

0000

同埋食到某幾件麥樂雞入面仲有少少粉紅色,唔算好熟

清雪櫃

屌拿星,原來有芥末咁正

我兩盒都甜酸

今日有優惠？

十蚊九件

買左20盒
一日4盒

甜咖喱醬狗也不屌

已經無人記得雞翼同多花生了
港豬真係易搞掂

你肯定自己食緊麥樂雞？

trade off $10≈ fat and ache

acne

食左五盒

冇食

冇食過

10$ 9件

快d去食

八盒
好想嘔

放工買左4盒
2盒當晚飯
2盒聽日拎返公司當lunch

巴打 一直以來都辛苦啦